有冇人睇過月色真美

節奏好慢
但真係純愛
最尾end好正
嚇死我仲以為秒五

甜死人嘅一對2個都好純
最後個ED交代晒後繼
好頭好尾嘅好作品

每集ed砌埋一齊講畢業之後嘅事
鼓勵人塔養下睇ed嘅習慣

每集ed都有睇, 本身都唔知做咩
去到最後一集開估真係神來之筆
呢套野我鐘意到買左BD支持

因為套野識小原好美

純愛作品黎講好好睇
仲要原創動畫冇爛尾
睇到最後一集真心驚
btw 東山首插入歌 first love 超級好聽
我到而家仲聽緊

神作

好甜 神作

我唯一一套有買bd既動畫

日本人講我愛你,要講月色真美

戀愛系小品嘅神作

之後書記

安雲企出黎，佢係我女友
型到
但條仔好慘，皇天擊殺

BD有冇包埋翻唱歌？

d翻唱歌網上搵到但好短

本身係預佢唱一分鐘左右，
如果你期望係一首完整既歌就要失望了。

兩個鐘車程
香港都有啦
唔算遠啦
比起秒五真係絕望
又冇line個時，靠寫信

太宰說過。。

g持ntr

故事教訓係冇才能就只能成為一個溝唔到女嘅毒L

文青出書就溝到女

完美結局sweet到爆

對初中生/岩岩升高中學生黎講
2個鐘好遠架啦

好出奇咩，由太子去將軍澳單程都個半鐘啦…

當初同個ex 示愛係講月色真美

唉屌 一講到秒五個胃就有D痛
唔知有伏睇完秒五之後成晚訓唔著
自此唔睇胃痛番

4月是你的謊言到依家都唔敢睇